香港寛頻仲有半年約想轉 sales入

要1000m 唔駛家居

歡迎報價

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$109 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

😎一年合約計劃
🌈$259 1000M光纖入屋🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON